條例一過，全部被拘捕/紀錄嘅示威者可以被中央法院以「煽動顛覆國家政權罪」要求引渡返大陸受審

假設條例係20號或之前過，我諗可以係71前將呢幾日千幾個被拘捕/紀錄嘅示威者全部以「煽動顛覆國家政權罪」押上大陸審，中共絕對做得出。到時香港社會就變成真正嘅「和諧之都」，唔會再有任何反對聲音出現。
所以唔想香港變成真正嘅「和諧之都」嘅人，16-20號係一個好關鍵嘅時刻，絕對唔可以放棄任何抗爭機會。